[12月新番]聖闘士星矢 聖鬥少女翔 Saint Seiya Saintia Shou 集中討論

官網

簡介
以少女「小馬座翔」作為主角，身為雅典娜的侍女的聖鬥少女們將為了保護她，並為了粉碎邪惡女神的野心展開戰鬥。故事開始的時間點是在原作的「銀河戰爭」期間，因此本傳中的星矢等人也會登場。
CAST
翔子：鈴木愛奈
響子：M・A・O
城戸沙織：水瀬いのり
美衣：中島愛
シャオリン：三森すずこ
エルダ：竹達彩奈
カティア：森下由樹子
マユラ：佐藤利奈
ミロ：関俊彦
アイオリア：田中秀幸
サガ：置鮎龍太郎
邪武：石川英郎
アテ：立花理香
エモニ：高野麻里佳
ミライ：金田アキ
シナト：渡辺明乃
PV

STAFF
原作：車田正美
漫画：久織ちまき（秋田書店 チャンピオンRED連載）
シリーズディレクター：玉川真人
シリーズ構成：高橋郁子
キャラクターデザイン：市川慶一、西野文那
音楽：佐橋俊彦
アニメーション制作：GONZO
企画・製作：東映アニメーション

唔帶面具既女聖鬥士 好唔尊重原作

好心佢一開始就唔好有呢個設定啦
搞到個個女聖鬥士都要諗個理由唔戴面具

唔係聖鬥士，係聖鬥少女，雅典娜嘅侍女嚟

都要面具掛

處女才要戴面具

好彩班黃金聖鬥士冇轉配音

性暗示小宇宙

真係冇眼睇..

一hi不如一hi

KC畫風就無任歡迎

佢既故事同omega 有啲像

女人做聖鬥士要捨棄女人身份先戴面具
聖鬥少女要服待雅典娜沖涼 點捨棄女人身份

想問呢套動畫ge 時間線係邊度？唔知雅典娜同呢班人相處有無半年。一時就中箭訓左成個聖域篇，一時玩密室玩左個海皇篇。之後叫做返聖域住過一排，但無幾耐到左冥皇篇就落埋地獄。會唔會連主角叫咩名都唔記得

性鬥士

根據wiki所講「本作的時間線，在翔成為聖鬥少女之前是原作中的「銀河戰爭篇」期間，成為了聖鬥少女之後是在「十二宮篇」之後」

Btw 好心沙織就咪撚周圍走啦，又廢又要多管閒事
全個故事嘅敵人真係冇乜邊個會驚佢

啲作畫又幾正
有荒木風格

可惜聲優換人

啲黃金無轉都接受到
星矢果5件就算啦